點解佐助隻輪回眼廢過長門咁多？

長門

佐助除咗吸查拉克同地爆天星
其他都冇

有萬象天引

因為其他道唔夠型 有遺中二助嘅形象

佐助用修羅道即刻毀滅形象

咁用天道彈走人+召喚術都夠玩啦

萬象天引係點嫁？
地獄道用嚟做測謊機？

佢得單眼？

吸完再神羅

唔用啫

諗起佐助用個口射導彈個鳩樣

有天道 調位夠做啦 唔通用畜生道 唔要萬蛇咩

ON9- -

佐助 班果d 其他招已經係滅世級地圖炮

洗撚用你長門d廢招

人間道咁勁都唔用

天道揼㭍你